咩叫臨牀？

成日見到都覺得係瞓醒諗到咁解

臨老入病床

咪玩啦，認真問

英文好似對應叫clinic